Live: Trump leaves Walter Reed Medical Center

Watch Live at 6:30 p.m. ET: President Trump leaves Walter Reed after receiving treatments for COVID-19.

JOE BIDEN 2020 WIN
JOE BIDEN WE TRUST

TRUMP IS DEAD

JOE BIDEN WE WANT YOU

喂阿trump唔好夾硬嚟喎
休息多兩日啦
唔係真係死得㗎喎

佢繼續係白宮接受治療
其實咁做好正常
醫院機密程度唔夠高

d 西媒吹到佢有特別藥物,overtreament點點點咁,喂大佬佢瓜左真係ww3架

佢喺白宮接受治療都好
但係佢個樣唔似想休息喎
最緊要休息啦

選舉轉入直路
宜家最重要既係保住強人既形象
做戲都要頂硬上

前幾日又話佢情況好差，急轉直下

If you google Trump, the Media is totally skewed.
Google is also known for left biased.
Mass media has waited for so long to REVENGE even though they know he is the right choice for next 4 years !

生化人?